一人一個一講到聖誕節就即刻諗起嘅嘢

柔道姓誕～
柔道姓誕～

Lonely Lonely...

施永青